[Tg] 放低TG就會有人搵? (82)

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

90 巴 乜都傾下

- 貓經
- 純9UP
- 前景問題
- 感情問題
- 你問我答

(辨公時間最休閒)

來吧,黎識D幫倒你既人吧
岩傾一齊傾

92巴 外國返
平時做下gym 彈下琴

98絲 想搵有緣淫
內心好暖 但身心好凍（求慰藉）
盡量秒回
btw 我啲腳趾好靚

12點後唔好搵我 因為我瞓咗

98巴

愛未夠留住你 我未夠你喜歡
世上有太多人 閒來無事做評判
來歧視我這一半

99巴
讀書，有空打機，跑步，參觀博物館
多數hea 緊
找絲傾計

96巴
長傾，盡秒回

成班想奶腳

97 銀行絲 份人好跳好多嗲 搵長傾
會睇書 睇戲 睇波 Netflix
好鐘意沙灘 大海 去旅行 9up外語 同汪汪
同陌生人傾計會知道好多故事 想學下人哋點生活 呀我好怕悶 所以有冇同樣好跳好搞笑又識生活嘅 分享下日常 走弟弟 走甜 走藍

96巴
想搵樹lon

25歲， 運動身形外貌正常 ，大學畢業番左工2年，比較好動,平時鍾意運動(跑步游水做gym),影相,行山
異性朋友唔多， 希望可以識多啲人， 岩傾岩feel可以發展下，真心想識女朋友既

25/183 巴

冷門國家旅行/ 菲林攝影/ HK indie/ 古著/ 電影/ 420

無common野唔好add
男女都傾得

93巴
唔煙唔酒 普通善良男仔一個
希望識到合適既另一半，可以比機會我花時間去對你好
tg@aabbcde1234567

95巴 間中秒回

有冇人初三/四想行元荃古道

黎到依個POST 每個人既目的同期望都唔同
有識朋友搵伴侶釣厹搵食收兵
好多時都唔知邊個先可以好好咁傾下計
所以希望大家盡量唔講個人資料外表點樣等等
唔好以見面為前提黎傾計
希望可以單純啲傾得真心啲 易啲搵到啱傾既巴絲

98 醫療巴 想搵絲傾下計

94 醫護巴
傾下計

90中巴 米83
睇戲/食好西/行山/影相/Netflix
扮工巴絲一齊吹下水好悶吖
圈子少想識朋友，咩年齡都得
利申冇彭于晏咁靚仔

add me

93巴 哭啊喊啊，叫你媽媽帶你去買玩具啊，快快拿到學校炫耀吧，孩子交點朋友吧。

94絲 開朗鍾意9up
無野做想搵人吹水出街都得咩年紀都ok
藍絲勿加

97 學護巴
平時鍾意睇Netflix 聽五月天嘅歌
想同多啲人傾計 聽多啲唔同嘅故事

想做觀音兵嗎？
而家係好機會
只要做我本人隻兵
當兵大贈送
每人一盒嘉頓雜餅
係一個月內食哂
再送多五盒
係我面前唔飲水食哂
即送100盒
優惠有限
請盡早報名

肥 毒 柒 女 一個
走藍走外協
巴絲都得

Just for kidding

97巴

24教書巴

ps 希望有位絲揾返我

96巴
平時中意睇netflix 財經 彈結他 做gym
黎緊想學Yoga 影相 剪片 西班牙文
歡迎巴絲得閒吹下水

95巴

做銀行
年三十點可以訓教
一齊迎接年初一
歡迎R水吹 放負 旅行share
初一後都歡迎吹水
目前食緊團年飯

90 巴
咩都講下
放假最鍾意出去食好西
想搵下人長傾

98地盤巴
呢行唔知點識朋友/另一半
好耐冇同人傾過計

與神對話

92巴，黎緊去旅行

92巴

想尋求一段關係

80後巴

日日返工俾人後入，有無差唔多年紀絲傾下

97巴
覺得孤單空虛寂寞凍
身邊圈子無女仔
想識下絲
互做樹窿傾乜都得
想長傾秒回發展
最好可以約出黎行下街
認真想搵女朋友

97絲💁🏻‍♀️

92
三大哂銀時畢業。畢業5年先黎轉行。
以前做醫療sales 真係唔覺哂銀時咁廢，
轉行發現真係唔知可以做d 乜先可以穩穩定定收一份過得去嘅人工。
其實香港地點解生活咁辛苦？
招人傾下...

代po

97 想搵長傾
男女皆可

21 18x 巴
男女都搵得 純粹想聽故仔

96 巴 外國回流做緊野

平時鍾意 行山 做gym 飲野

記得帶口罩！

Just chat and laugh

96巴 普通人 放幾日假想搵人傾下計

95巴 鍾意睇戲 netflix 唔煙唔酒唔蒲 圈子好細
份工要返shift 新年快樂 搵我傾下計😉

毒撚學生

96巴

幾時再開班睇腳呀

Lm

有冇深黃同路人傾計
外協行開

鐘意睇書既酒鬼

大家新年快樂
97巴 183陽光男孩
外國留學 悶上黎揾人吹水
平時鐘意籃球行街食飯睇戲

90後巴 想知你地最近聽緊嘅
一首EDM/Classical music

新年快樂
放假 打機睇書學日文

唔洗拜年既朋友可以入黎吹下水

試下係度想搵同樣特別關係既絲打
我92 咩年齡絲打都ok 學生妹姐姐

28歲 175高 A1工程巴

工程行業圈子細難識女仔

平時鍾意打羽毛球同埋份人比較慢熱同冇咩話題

想搵多話題絲打長傾.做個朋友都得架

同我拜下年

88巴 最緊要傾得開心同盡興😏 「收爐」 懂嗎？

教師巴

96巴 狗奴
運動、樂器、煮野食樣樣都叫識啲
無乜特別興趣，因為每樣野我都鍾意
唔算話樣衰，亦唔算話靚仔
有時間同我傾兩句呀，長傾都可以嫁

93巴 邊緣人

91絲 想搵長傾 乜都傾

90巴
放假冇野搞，搵人打傳說carry 我

90巴 無同事 放假搵人傾下計
岩傾可做戲腳/飯腳/兜風腳

有啲人第一次add我 但我唔係即刻應到佢
一入去就見到被人block咗 連傾都冇傾過
果啲做乜鳩

91 絲 傾心事

91 巴 先岩傾心事

00大專巴r下fd
好頹... 希望頂得順

95巴
坦白直率不拘小節
健談咸濕爛口好聲
風趣幽默五官四正
光復香港時代革命
五大訴求缺一不可

30巴
做小生意 圈子接近零異性 識認識女性認真發展
會長傾唔hea覆

想認識真心發展既絲打 專一 慢慢認識 了解大家
我唔外協人

想了解我歡迎問我任何問題

wow 轉性得咁快

25
放緊長假 係屋企無嘢做
太悶 搵人普通傾下計
「真。巴絲不拘」 單純解悶
但prefer巴（非gay）
因為我諗絲已經同緊太多人傾

傾咩都得

有買錶 有去旅行 有返工 有同事 有買樓 有買車 有打switch 有炒下嘢 有儲錢 有投資 有買口罩 但無返大陸

or其他任何topic

大西北朋友？

99巴 182 sporty 有啲外協

96巴有心事想搵巴絲呻

連個 歲數都轉埋 點睇

都係91姐 家陣返老還童 冇計啦
time traveler 講可能有人信

輕鬆 有得time jump 都想
想回到過去～

94巴
新年拜年悶到癲 入黎吹兩句又得 長傾又得 岩傾既出黎快閃hea吓

93 觀塘巴
新年流流長好悶呀，過黎同我傾下計啦，咩都傾得
平時鐘意睇電影，打麻雀，唱k ,行街，去旅行。
想搵人一齊去發掘d 好野食

24 全職專業扮工人士
其實過年都幾悶
如果拜年逗完封利是已經冇野好同人講既
又或者平時/夜訓想9up既
歡迎㩒入黎過年9up熱線

95巴 187高，做緊building N展，想搵個思想成熟同樣工作係異性環境少／讀緊書既絲打傾計/都係做依行既巴打
份工要成日落地盤做睇野，所以唔係青靚白淨型，亦因為成日要駐地盤身邊亦都無女仔。
自己都比較多野講，有時候多野做會應唔到機，想搵個有心傾落去既人 ，如果你想講既話。

97 巴 傾心事
U final year 中意打波行山

97BA 心事台
想搵一個依賴

95巴 鍾意睇戲 netflix 唔煙唔酒唔蒲 圈子好細
新年快樂 唔洗拜年好悶 秒回 搵我傾下計😉

推下先

01巴 咩都傾得

即管揭穿我 諷刺我毫無大志
我無名指 只想多一隻戒指
如明白我 滲透我內心深處
看似剛強 實質小女子

fd po
00絲 唔知佢仲會唔會覆人機 可以r下佢水吹
佢幾慢熱 傾熟左就幾好
年紀好大個啲就唔好打擾佢

拍左拖好耐分手
想重新出發識下人
平時做gym 睇戲 睇netflix
鐘意睇下心理學書

@hehehehehahahaha

97絲

想傾既

戲：夕霧花園、marriage story、無痛失戀、觸不到的她、Joker、甜蜜蜜

Netflix: the end of the fucking world、you

代fd post

00 巴 想搵一個長傾到既人

年初一做毒撚

想聽故事

推一推

我都想傾呢幾套、係咪轉左ac

搵多次

30巴 俾我發現左你啦😩

呢一刻18區開花已經沒用
封關封關封關
支那年初四落嚟
入去推10下

[集思廣益] 如果自己要封陸路口岸邊個地理上最容易

92巴 祝大家身體健康

25 巴 sporty fit
悶就黎傾下計啦 乜都計
利申：基巴

00絲 拜年好悶

98絲 讀緊書
鍾意曼聯😍利狗勿進
可以同我講下波
@mexicanchickenwing

93巴 內向毒
鍾意國際米蘭
@oneq140

講個笑話你知

代po?

96巴

有冇人可以做下我樹窿

95巴 傾咩都得 新年冇嘢做

25巴
唔發展唔約
淨傾計長期網友

96巴搵絲打秒回

放低tear gas

95巴 搵人傾計 新年好悶

92巴

尋姻緣

92巴
長傾 心事
盡量秒回 工作關係
本身身活圈子比較悶 話題比較少
鍾意聆聽 傾偈
唔怕悶 好有耐性
前題係 世界觀有d扭曲
歡迎絲

代fd po 佢無ac

94絲 Sporty gym girl
想識做開gym既朋友

30巴 180高
平時鐘意做打波做GYM,睇戲,netflix,食野
搵絲傾計,咸甜乜都傾得,岩傾可以一齊出黎玩

95巴

銀行做野
新春期間 真。秒回業務營運中
同時歡迎 R水吹，放負，分享旅行 聽歌
新年唔拜年 日日攤係床到好悶

95天蠍巴

做緊酒店業 除左太忙之外盡量秒回 有無絲打吹下水 傾乜都得

巴

我所給你何嘗沒有差錯
move on.

代友po
97絲 慢性毒絲

98絲
鐘意Marvel同埋Star Wars
新年好悶想搵人吹水
@spideyCCC

96巴搵絲秒回

我又玩下先 97絲

希望你地互相尊重
唔好係交換相既時候Cap人圖
我fd話比人cap左兩次
好不安唔想再傾

96大西北巴
做緊嘢
讀到hd
有玩scout

啱：
Kpop
運動
旅遊
電影
狗

巴

後生仔傾下計

你朋友就是你?

想揾黑絲不過唔係着果d,係tanned果d,邊個話一白遮三醜,健康膚色先正

唔交換相咪無事囉

24教書巴

咁似政府口吻？
唔入元朗咪無事囉
唔著短裙出夜街咪唔會俾人強姦囉

我覺得係基本尊重，cap圖個位巴打勸你好自首
唔係方丈份人一追究就好似某某巴打咁俾巴絲恥笑

無意生事
好多謝你為我地出聲
只係希望大家互相尊重
相信個兩位巴打未必係有心
算啦
新年快樂 祝大家都識到朋友

仲要係兩位，家陣新年都有痴線佬

00巴 167
想識姐絲 唔好大太多
開朗 識少少音樂
藍勿加

扮絲

98 巴
讀緊design
鍾意畫下畫
睇下有冇d 又係鍾意畫畫或藝術嘅朋友交流下傾下計

巴
想要一個會真心傾計既fd

睇住mon post狗呀

97 巴
鍾意做gym 中西武術 哲學
想搵同好吹下水

92巴 反緊工
想識朋友
平時鐘意做運動 煮野食
睇書 旅行

91巴 3:30am 扮作睡有哪位？

想識瘦絲
單身既女仔仲有嗎

96巴 米83
睇戲/食好西/行山/影相/Netflix
扮工巴絲一齊吹下水好悶吖
圈子少想識朋友，咩年齡都得

add me

開燈一個人 熄燈一個人
想搵個女朋友都咁難
96 水瓶座 gym 拳 減肥中

如果做唔到男女朋友關係 都可以做個朋友
長傾 盡可能秒回

97巴

搵朋友仔長傾 傾通宵 咩都傾 吹下水
唔chur你 淨係想有朋友仔傾傾
我興趣多數運動同廣東歌 其他唔多識

2/6 腹肌

99巴
讀書，有空打機，跑步，參觀博物館
多數hea緊
搵絲傾計

97絲

痴線佬幾時都有, 無處不在

93 天蠍巴，放假冇咩野做搵女仔傾吓計，平時主要做運動睇Netflix 多，岩傾可以出黎食下野去下黃店

93 大西北撚，名同職業都打左係個名到

過年起屋企自我隔離左三日，好悶

92
出黎做野好幾年，想自我增值讀番個master
但行動力好低.... 兩頭唔到岸 究竟搞乜？
想正常傾下計

Tg @imissmetoo

放假好悶

97絲
係外國讀書 有時差
想搵人得閒傾吓計

95 185
就涷死

99巴 你點我唱 有緣再聚

99巴 窮廢
只想傾計
陪下你傾計

86巴，獅子座，single，165cm高，偏肥，自己比較內向，朋友唔多，所以冇咩social life
想認識真人朋友，希望最終可以得閒一齊／一班去行街、食飯、睇戲、去旅行之類

興趣係去旅行見識世界，仲有睇Netflix／美劇
做朋友巴絲冇所謂，當然識到絲打更好，我唔外協，但我都唔適合外協嘅人

95巴搵有緣絲長傾

有冇絲打一齊打機呀 咩都玩 95

91巴
搵岩傾既絲

96巴
好多興趣
秒回 傾心事 搵人9up咩都得

00巴 傾下計🙆🏻‍♂️

94 番工絲 小毒
有時會好忙 未必秒回
希望吹下水識朋友 圈子細冇乜朋友
巴絲都可以吹水 走甜走藍

99巴 你點我唱
Gym 歌
有緣再聚

95巴 鍾意睇戲 netflix
煲緊the end of the fucking world
唔煙唔酒唔蒲 圈子好細 份工要返shift
新年快樂 今日赤口 搵人傾下計

92 巴

喺醫院返工點算

推推先

A0,24巴

21巴 178 普通樣（唔好咁高期望）
中意睇戲 聽歌 打機同少量運動
無聊想傾下計

佛系聊天

99宅巴打

99巴 鍾意彈結他

想識日系打扮絲

96巴想搵絲打秒回

加唔到你
我係巴

heyyo1234 98巴

96社工巴
能醫不自醫
睇下有冇有緣人可以開到我把鎖
想識下絲打發展
藍色綠色物體免問

一直就這樣 找我的方向
不理會別人 奇怪的眼光
直到有一天 我忽然發現
夢想已經在實現

90巴
隨緣
@wannahvu

97巴想搵絲打傾下計

巴
我相信每個人內心都有一個不為人知既真我
都用名為道德既面具去掩蓋自己既黑暗面
歡迎係我面前展露你冇人知既一面
Btw藍絲黑警死全家dllm

94c
圈子細，朋友唔多，想識多d朋友💪
平時返工忙，覆得少，成日miss
放假可以慢慢傾了🥺

對長者、社區營造有興趣
男女不拘，找長傾，會約出黎既朋友

巴絲們，2020年有咩目標？🤙🏻
不如分享下？

有無人想點下歌
巴

96巴
想搵長傾，乜都傾一餐既你

有沒有人

人父一個 想搵水吹
大家可以當我太監
對男同女都冇任何不良企圖
淨係得一個真誠想傾計既心
不約不發展

有冇巴絲哩幾日生日
搵我吹下水
連放三日假

95 矮絲
之前拍左6年拖 臨過年被出軌
入黎介紹下你自己
期待認識你

99絲
想揾人傾計 識下人

80後巴 180高
平時鐘意做打波做GYM,睇戲,netflix,食野
搵絲傾計,咸甜乜都傾得,岩傾可以一齊出黎玩

94絲

想識90後巴絲

92巴 搵命博 扮緊工

23大學巴 比較慢熱 想識多野講嘅絲打

想問好耐 你係咪成日借ac俾人？
一時又92絲 又97絲 又96絲

有三個人共用ac 我識大家姐

我識二家姐

95 矮絲
臨過年比拍拖6年男友帽左
想搵紀律部隊巴
黎自我介紹下 唔好淨係hi啦哈哈

擅長9up既95巴
做個hibye fd
岩傾就長傾 唔岩傾就傾一次收皮
冇諗住同人發展咩關係 純網友 所以隨便傾唔洗有負擔 藍剔都冇問題
一切隨心隨緣

咁3家姐呢

你識唔識？

代友出post
98巴
萬事屋心事台
熱愛酒清 千杯不醉

96巴

2020年，新一年你有咩路想走？

一個人/兩個人有冇煩惱？

最後就祝各位好人一生平安，壞人中肺炎，冇咗成個肺，唔好俾佢死

92 天蠍巴

吹呀吹 讓這水吹

今日係油麻地問過我地拎電話既個位巴打
可以留tg俾我加
朋友係隔離唔方便俾

到時會有好多個人😂btw原來係你地

170 22學生巴
扮工放假太悶
想搵帶緣啱傾絲
盡量秒回

180 26銀行巴
平時做gym yoga

是你麼

唔係我 我見到姐 不過唔記得樣了

咁都俾你見到會唔會太有緣

93巴
唔煙唔酒 普通男仔一個
希望識到合適既另一半，對的人識到一個就夠
tg@aabbcde1234567

做咩事 點解喺油麻地會有人係咁問你？

代出po

90巴

香港人
目前係洛杉磯
2月尾翻香港安定落黎
興趣：周圍去，飲酒，聽歌
誠意長傾

1月好凍

92巴，天蠍
得閒就講兩句
或者聽你講兩句

純粹kill time

知id 會睇呢個post 但唔知電話

八卦下先 其實做咩事？

咁最後搵唔搵到😂

94 巴 無聊傾下計 咩話題都得

秒回 有無大西北絲長傾

c 好抑鬱 求對話開解

95巴 偽藝術撚
彈結他同影相
人生真係好累

歡迎傾計，可發展
tg:

比我啲相你地睇下

93設計巴，唔太識講野

24巴 走藍
鐘意做下運動同影下菲林相

95巴 雙魚座 單身 想識絲長傾
冇咩興趣 睇戲 打機多

巴搵人通宵長傾鳩up

30巴
如果啱傾既就會繼續
中意進修 露營 電單車

Freelance 叔, 乜都傾得

你識佢？

搵唔到

96 瑞士巴

唔識 不過好搞笑
點解個陣唔俾
唔通個朋友係男朋友?

我朋友女仔黎 佢一口已經拒絕左
我冇理由又俾佢嘛

代友post
88 女A0
米七高

巴打睇開咩書

九成係見人靚仔就濕晒啦

絲但有男朋友，不發展純傾計

成日都唔太開心
求暖心安慰

加我再講 好少上呢度

95 好悶 想吹水

90
絲
食煙飲酒講粗口
肥矮醜毒柒窮悶

最後一po

隨心

88巴
平時得返工得同性
想搵下絲傾計廢事太毒
呢排都係返工 睇直播 發夢
生活苦悶想抖下搵人閒聊

份人幾跳脫
諗到咩就講咩
平時返工時間可能未能立即回覆
請多多包涵
（今日返工等收工）

92巴
想搵大西北朋友

98巴 你點我唱
激嬲人真係好煩
長傾9up唔會hea

97巴
搵長傾 差唔多年紀絲
乜都傾得 樹窿
岩傾可發展

絲打
90後翻工撚 175cm 女仔黎講算高
鍾意睇戲打機 睇下有無巴打傾下
或者吹下水都得
翻工有D壓力， 同事又成日講工事
我唔介意講甜野 岩傾做個朋友

@Oneq140

180 94陽光巴
大西北

純粹想放負

佢靚仔黎？我睇唔到個男仔個樣

正常樣

咁無所謂啦 一街係啦 連登都大把掛🤔

有緣就會搵到 好似係

同一時份再行番同一個地點😂

有啲難度

有緣就會搵到好似係

少少文青少少靚聲巴

90後 180以上巴打 係女性朋友絕緣體嚟
供緊樓所以係窮 J 一個，想識個多嘢講嘅絲打發展吓 係想發展先加我TG

95巴
讀完書出嚟社會一段時間 發覺自己圈子好細 想識下人
平時放假鍾意睇書 飲咖啡
希望有緣同你傾

92巴

新年四日都係屋企就快自言自語
旅行巴 玩開自己solo 9upper
偽運動撚，不過就快想打返拳健下身
識下人吹下水 新年快樂

巴
陪下你 做咩都得 講就係

96b

00絲 想長傾

98巴
你點我唱

95天蠍巴

做緊酒店業 有養貓同狗 除左太忙之外盡量秒回（日日拍緊烏蠅） 有無絲打吹下水 傾乜都得

[url]96巴 有無人撩我傾計？
就訓

[/url]

97巴 夜鬼

98巴 hku 9up下

180 92巴

98巴 訓唔著
長傾9up多覆唔hea

我這樣愛你到底對不對
這問題問的我自己好累
我寧願流淚 也不願意後悔
可是我害怕終於還是要心碎

難過便隨便笑 隨便愛一夜 明日再死去

唔想返工
有無人點歌
巴

改咗link?

00絲 170 搵長傾

94 巴
181 平時會打波
做運動 跑步 做gym

95 巴 190
做左半年工程狗 打開個wts完全得公事咁濟
休假休到下星期 想揾人傾下計

97運動巴

想識人妻

94巴 鐘意影相 最緊要政見啱

94/170 Sporty巴想搵啱傾絲打發展

90 巴
鍾意睇戲 睇下有無絲打傾下電影
或者吹下水都得 只係純吹水
疫情都要翻工 點解唔可以hone office😫😫
但係一定要90後 我接受唔到姐姐...
同埋要覺得自己係靚女就得
因爲自我感覺良好傾得開心D
唔係既都唔好話俾我知 等我FF

99 水瓶 nice巴
想搵人吹水 巴絲都ok啱傾可以長keep
搵我傾認真野同on9野都可以
過幾日生日喇 其實想係度r句生日快樂

我嚟發掘你丫

推

絲打留多次吖

巴 純鳩up

94

99巴
你點我唱 Gym
長傾9up唔hea
呢度識人真係唔可以上心

95巴

做銀行
得閒吹下水，翻工日子好無聊
光既速度回覆你
志在長傾，絕對唔放棄治療
話題終結者都照救

熱線

講個秘密你知

29巴 R水吹..乜都可以傾..

94巴 想搵人吹下水 咩都傾得 咸甜不拘

推
長黑髮 乖乖女 無近視

88 即係都有三十一二歲, 三十一二都仲係A0, 恕我直言......

笑死,串到

98絲 想搵人傾計

sad but true...

如果係A10 甚至係A380, 可能樣靚身材正但性格臭過閪, 如果A0, 可能性格幾好但吸引唔到人發掘......

96巴
有心事想揾人傾下....

都有可能係眼角高，做nursing 幼教哩d嘅

98巴 想搵人傾下計解悶

99巴 好悶r水吹

咁即係性格問題啦...

96巴
好耐冇留tg
想傾計就搵我啦 傾咩都得
秒回

96巴
秒回，長傾，

93巴
咩都可以傾下
希望搵到岩傾既巴/絲打

00後絲打 傾到好多嘢
Initial D so jeng
覆得比較慢 忙到精神崩潰咁款
俾人飛後有啲孤獨又好努力嘗試變得更好
如果唔係深黃就唔使禁入嚟了

開燈一個人 熄燈一個人
想搵個女朋友都咁難 都已經幾個post 仲未有女仔搵我

96 水瓶座 gym 拳 減肥中

如果做唔到男女朋友關係 都可以做個朋友
長傾 盡可能秒回

95巴 鍾意睇戲 netflix
岩岩煲完the end of the fucking world
唔煙唔酒唔蒲 圈子好細 份工要返shift
新年快樂 出街記得戴口罩 搵人傾下計

宅開
性格好
孝順
走肥長腿白淨

圈子細又屌
讀書有好多人追
但乖乖女冇受

99ba

一齊9up下

miss咗

咁繼續乖乖落去咪得

真咩

巴
有冇人鍾意睇戲同紋身

其實佢本身對愛情係咪冇需求? 有d 人先天係缺乏某種物質, 可以對愛情完全冇感覺, 即係d 人點落力追都唔會打動到佢

唔係話拍得越多拖就越好, 但咁大年紀都A0 或多或少係有問題

五官如何?

94 巴
A0 想識差唔多年紀岩傾絲打, 有緣可發展
P.S 唔好成日已讀不回就ok😂

97ba 醫護
想聽下唔同故事
分享/樹窿/放負/心事
聽朝覆

再補充一點, 十八A0 同廿八A0 真係完全兩回事, 更何況係三十一二, 呢個年紀好命嘅應該都嫁咗, 或者有個關係穩定嘅男朋友去到計劃結婚階段

80後巴
想搵人練英文同西班牙文，想學法文

你理得人姐
可能人地唔想拍拖剩係想識朋友呢

代貼

"自由人一個
鍾意行下山同游下水"

哎.....又要再番黎留tg

87 巴
正常人
完。

180巴 男校到翻工都男到底
好難識到異性
可以傾到計都難
打字可以好快

再留

94 巴 咩話題都講得

Apex pubg

95雙魚巴 住葵涌

9upper

難過便隨便笑 隨便愛一夜 明日再失去

睇咗做停經

犀利

10分鐘已經搵唔到

97巴
正常傾

32 巴打 希望各位巴絲新年平平安安

做出版 求長傾 有伴侶 巴絲不拘

1 可以講吓你認為人生有咩意義

2 可以分享你最難忘嘅經歷

3 可以講吓時事、政治、電影、飲食、教育、文史哲、acg

96毒巴 想搵人長傾

94巴 扮工 搵長傾

97絲
傾咩都得 傾甜都ok

99巴
讀書，停課在做廢青
有空打機，跑步
搵絲傾計

86巴 連登標準身高，
放多三日假就要番工，
可唔可以放多一個星期，我唔想死，
長傾優先

95 澳洲巴, 就嚟返香港
鐘意影相, 旅行, 揸車, 行山
有緣可以發展~

留多次 毒絲唔識處理
人際關係真係好煩

95絲 好悶

絲 大專
偏文靜
好悶 想搵人吹吓水 打吓機咁(ps4)
暫時唔想發展住

代po

95 巴 吹水吹咩都得

97前線巴 曾兩次被捕
以及11月尾起逐出家門
兩個月經常一個人自閑 亂諗野
想搵人R水吹

97巴 唏噓既年份 天秤

一齊玩PS4 overcooked

92巴 傾漫畫

91巴 咩都傾

97 搵長傾

91絲
住係好多牛嘅大西北
有少少宅，會睇毒嘢
會玩下手機game，近排玩緊Rusty Lake同瘟疫公司
鐘意睇日劇美劇（不過好少無睇）

92巴 工程狗 想識人

巴 停課悶到抽筋 搵人吹下水

97巴 173高
鍾意做gym 打波 行山 睇Netfilx
屯元天朋友
可約出黎一齊做gym
同埋想學例如影相 彈結他 潛水
希望搵到有共同目標嘅你

98絲打 無聊吹下水

95 絲

96巴
希望識到每個開心唔開心既人

25 雙子座 187

真毒撚 唔鐘意對人 只鐘意對動物
唔介意劇毒 歡迎搵我傾

Tg: freehongkong20192020

98c

相愛就像風雲般善變

無止境的等 不禁心動搖
一分一刻也感到寂寥
卻總想到唯有你
叫這一生再沒缺少

97天蠍巴 185死肥仔

上至天文下至地理
全部都唔識

咩都岩傾咩都岩講
唔食煙唔飲酒
唔玩感情唔講粗口

係講小小大話有啲唔好咁

求玩伴男女都得（非hehe)
近排會打destiny 2,boardgame, 掟下鏢

同我講嘢啦求下你

93 巴
互撩互flirt

巴
點吓歌
長期失眠
乜都吹下

86 巴
真係好悶

絲 咩都傾下
繼上次獨遊越南後 好多巴絲add
繼續分享你獨遊經驗

99絲
慢熱
隨緣

91巴
想同女仔傾吓偈

01巴
想識女仔(明顯)

ps.呢度全部都係哥哥姐姐

99巴

最近嘅興趣
每日睇一套戲
聽一隻完全唔知咩嚟嘅唱片

想識一個特別嘅人
聽一個特別嘅故事

97 絲 純吹水
今晚真係好好好唔開心 頂唔順 想搵個唔識既人傾下計
有冇人未訓可以做樹窿俾我呻一晚

Mask2020sad
毒撚限定秒回

95巴 童顏樣
鐘意運動同菲林

92巴

鍾意踢波 跑步

01絲 大學生 極毒 無業廢青
尷聊/一味問問題會唔覆...
唔要SP 唔聽人放閃
需要人好惡地屌醒你嘅話可以搵我
崇日 喜歡貓（但唔係知到好詳細）

98 讀緊u 識個fd 男女不限

89 巴
鍾意貓
會跑步，踼波，行山
讀緊社工

92絲 172
鍾意狗 芝娃娃不了
全職廢青 好L悶
搵人同我講下野
要哥哥 同高過我

94巴 gym sporty
咩都岩傾 生活煩惱咸甜都岩

96中上樣巴 高185 搵絲打行山 巴亦不拘 hea傾既就唔好add啦 想真心識下知心人

astronaut, 見到就ADD返我啦

舊個個ACC唔好再覆

97絲 162
咩都傾得
主要想搵人一齊做運動

93 178 巴
乜都可以傾 招絲

咁快手

咁快冇咗

中上巴打

95 185

93巴
有冇神經大條絲

96社福介巴
想搵人長傾 近排好唔開心#fs
多野講鐘意分享
如果係on9巴絲就更好 可以一齊鳩up

97 中上巴 181高
Gym Sporty
招朋友仔長傾 咩都傾
男女不限

94巴

乜都可以傾

97巴
想識短髮絲
有沒住九龍灣既絲可以認識下

可約食飯睇戲

91巴 185高 有個可愛既肚腩仔
想搵人傾下偈

98幽默Gym 巴
冇人信我A0 我都唔知點解
鍾意Active少少嘅活動
依排工又冇學又冇
全因武

Btw身體健康

94巴
長傾先好搵
黃到金先好搵
希望識到真朋友

92 絲（有男朋友）主力招絲打

有無鍾意認真傾計嘅人呀～？
唔好問一句答一句淨係Hi bye 咁悶

96巴 hip hop/r&b/jpop/KPOP/廣東rap
隨緣 咩都傾吓 想識吓絲打

97巴
On9

代po
24 175 巴 大西北
想搵人陪～
搵長傾長情絲 大過我都可以～

22 sis
希望搵到長傾嘅人啦🙈

巴 啱傾就傾 唔啱就算了

90後 天秤巴
好鍾意紋身
想知多啲我既野就搵我啦

支持醫護任何決定

98巴
Coach
Tired n boring s fk
身邊已夠多男人 想識c

做開咩運動

184巴 搵人吹下水或者做運動吖
[member］
[/member]

90運動巴
非hehe
悶悶地

23巴 啱啱u grad搵緊工好迷
少少童顏 鍾意日本 影相/日文新手
隨和 一齊摺又得一齊玩都得

可否開番？

你留係到 我搵你

91 巴
求其鳩up下

97巴
長期都好無聊 冇野做
又訓唔著
想搵人吹水

98b 唔伏 換相
有冇短髮c
唔想避支那肺炎悶死

秒回

92絲 r下水吹

94巴 181高
平時鐘意做運動 Gym 打波 跑步
傾計 咸甜乜都傾得
Sporty

大學巴 失眠撚 一齊玩下膠
嚦咕嚦咕新年財幾好睇

巴

搵人通宵長傾

95巴 求樹lon

呢幾日拍烏蠅中嘅uber 司機

88巴

26巴，175高
平時打下波跑下步、Netflix 動畫 打機 唱歌 poker
返工職業比較少異性、希望可以搵到岩傾既可以發展既

97大西北巴 想搵Soulmate
有緣想長keep

行家

99絲派膠9up想要一個又型又高大又靚仔嘅巴打

```

```

無工返的中佬
有無絲打想傾計

27巴
交流下GYM,Netflix

90巴 識朋友 唔靚仔 做地盤 介意易add

26 絲

好悶，想揾人傾下計

嚟多次
99c
想搵一個高大威猛嘅靚仔養吓眼

94 fresh grad男護巴
幾多野講，派下膠，搞下爛gag，太爛唔好打我🙂

96射手巴 想識下新朋友 得閒秒回
巴絲都可 乜話題都可以傾

有無人打算睇Billie Eilish演唱會

96巴 hea傾

96巴
平時中意睇netflix 財經 彈結他 做gym
黎緊想學Yoga 影相 剪片 西班牙文
歡迎巴絲得閒吹下水/一齊玩下活動

93c
日日返工無野做
Just chat & kill time

98巴 岩岩散
巴又好絲又好 傾陣

93巴 政府工
想識nice絲
岩傾熟左可以一齊玩
興趣：board game 打麻雀
長跑 做gym 掟鏢 睇戲睇Netflix

99巴 無聊 r水吹

95射手巴 178cm 想搵下鏢友 鍾意掟鏢嘅朋友可以搵到我

93巴

不問男女性別年齡職業
好悶想吹下水
Mask2020sad

91巴

難道我可以扭轉宿命 重遇你一次
難道故事終結早已注定 沒法制止

97巴招機友
clhvv

純粹想傾計 傾乜都得
絲巴都可 盡量秒回

96巴
想搵個同我一樣想第日去歐洲（想去荷蘭）或者紐西蘭生活既女仔，希望搵到個人一齊努力實現目標

tg: hkkjaiiiaaa

仔都得

幫你解決煩惱

98 hku 巴 9up下

外國返 想識下絲打
做下gym 彈下琴 放下狗 煮下野食
想學下瑜珈

98醫護巴 想搵絲9up下

98巴 失戀人士

90紋身漢 求吹水 走藍

95巴 傾吓偈 沉船L

韓 跳舞 00girl

你是咪話鐘意睇書果位？

唔係

97巴
鍾意 gym 中西武術 哲學 佛學

sad, 咁問係因為本身同人chat緊，佢語音左成20幾秒， 我啱要入場睇戲， 已讀不回出返黎佢就del左搵唔返

98巴 學緊結他日文 尋找netflix同好
冇學返嘅都可以傾下計

95絲
傾吓

93 大西北撚，名同職業都打左係個名到，年三十晚放了而家，悶到生菇

得意狗狗主
9up
解悶

97巴

平時鍾意睇書睇戲 行吓博物館 呢排睇緊社科書
享受海邊吹風嘅感覺 鍾意望住個海發呆
有冇搵緊工/繼續進修嘅一齊傾吓計 （final yr)

98巴 夜貓
快d add我傾la

我最初面紅 現在雙眼通紅
再幼稚還是覺得戀愛如夢
我再不面紅 但願不再衝動
愛到入城大也分開 預計之中

傾吓你嘅人生 日常 得閒就廢up

22文青巴
千祈唔好認真

無啦啦失眠 絲 25

樓主可唔可以開含圖8

巴
Always online
你點我唱
傾乜都得

巴 未有咁早訓 啱傾就傾

緣是沒法去尋覓

有冇人未訓 93 bro

甚麼關於永遠的 都不對

26 社工巴
歡迎任何人

94巴 gym 跑步 籃球 行山
咩都岩傾 生活煩惱咸甜都岩

個個都借gym識女 但又冇野比人睇

91巴 識絲打
希望搵到岩傾有趣既對象, 長傾, 最鐘意秒回既絲打(潛水/冇心傾既..不了)
鐘意滑雪, 去旅行, 狗奴, 有冇志同道合既朋友

95巴

做銀行
要翻工，但沒野做
平時中意聽歌，睇書，去旅行，飲酒
放負，情感廢墟，吹水，分享生活都可以
香港人。復仇！

搵我啦

97巴 醫護 尋絲發展

95巴 是但啦

92 巴打

home office 好悶95教書巴

95B

傾咩都可以
但傾傾吓消失
真係令人好討厭

有料爆?

93 獅子巴 178

平時鍾意四圍hea 影相 睇星 望海 行山 聽歌 睇戲
想搵岩傾絲打

巴 都係個句 啱傾就傾落

95巴
chill 420

巴 想傾甜

26靚聲唱歌巴 興趣玩結他自彈自唱 歡迎點歌交流 運動打開壁球行山

99巴
讀書，有空打機，跑步
停課現在Hea緊
搵絲傾計

97 final year 巴
只係想識個朋友傾下計
唔打算搵伴侶 男又好女又好都可以add我

24巴

是對的終於會碰到，跟住呢...?

岩傾發展下啦

唔岩都無辦法

90 獅子巴

95 巴
只係想講淫野

95巴

90後 180以上 供緊樓嘅窮撚
想搵個多嘢傾又想搵另一伴嘅絲打

代po
95bro 175
近排好似少左啲絲打add
秒覆

下星期就23 final year bro
平時中意飲野打波同整下野食咁
不過而家學又無得返 波又無得打
想搵人傾下計haha

消巴 太累了

26巴搵打機絲

中等身形180

主玩lol switch ps4
返機場，辭左職保命

日日咬儲蓄做廢青打機

97 巴
中意睇劇/戲/少少kpop 中意聽故仔
讀緊書 巴絲都可以 啱傾會長傾 得閒會秒回
話題唔多但唔會hea覆
希望真係有人搵同埋真心交流下

96巴
中等身材 185
有夢想既巴打
鍾意 聽歌 睇書 做運動 同整野食
認真想搵另一半
唔會Hea覆 盡量秒回

95醫院文職巴 咩都傾得

97巴 173高
鍾意做gym 打波 行山 睇Netfilx
屯元天朋友一齊做gym
同埋想學例如影相 彈結他 潛水
希望搵到有共同目標嘅你
識多啲朋友

95巴 鍾意睇戲 netflix
唔煙唔酒唔蒲 圈子好細 份工要返shift
黎緊個12點就生日 乞下生日快樂 搵人傾下計

醫護 唔係識女朋友 93隨便add

98絲
追台星睇台劇
男女冇所謂最緊要志同道合

90後深度搭棚巴
乜都同你傾不過 非常厭世
中意玩下電單車 紋下身 Free下
巴絲都傾 最緊要岩傾
最好傾下哲學野 傾下做人既得著

最緊要今宵多珍重！明晚未必會係咁

多謝TG post
終於搵到，可以

92 巴打
想識巴絲
乜都傾得

80後巴，一齊練英文同西班牙文，傾下旅行都啱

99宅巴
長傾 經常秒回

恭喜

99絲 搵長傾
男女都唔介意
想傾既 幫幫手留自己tg
我唔想d人見到我係女就尻衝

01巴巴絲都可以傾

95絲 想搵人傾下計
唔發展 純識朋友搵岩傾嘅人長傾
ok嘅話不妨留低你ig

打錯tg先岩

94巴
全職廢青
歡迎來畀我攝你嘅時間
乜都傾

23 天蠍hehe想識人

96巴
發覺失戀後，好似再遇唔到自己鐘意既下一個。

98巴
全職廢青 秒回(盡) 夜訓

性別不明 年紀不明
單純想試下連登係咪真係會識倒人
長傾咩都得 當生活體驗
24 小時後del, 靜候有緣人
tg:

我都要多謝tg post
我都搵到啦～
不過唔係呢位巴打

巴 / 訓唔著好悶

有冇睇過必娶女人

我想要ig 多d

可否講多少少分享吓

96巴
見到就回 可能會比較chur

咁點解你唔留ID呢

96巴
好想home office呀

95巴
搵長傾 講啲無營養野都得 只係想部電話識震下

弓喜
有朋友係度搵到老婆架

25銀行小薯
隨便add傾計
咩都唔拒

點解我喺度兩年半都冇

98巴 傾計

95 廚巴
12 - 2 6-10 總之你食緊飯果段時間
我一定秒回……唔到
盡量覆

95巴 扮工吹下水

97絲
想搵人傾下計

蕉 牙哥 家姐 14碎up
++++
tgid cwbmgun

94巴 鐘意影相 飲下酒 最緊要政見啱

97u巴
停課
覺得孤單空虛寂寞凍
身邊圈子無女仔
想識下絲
互做樹窿傾乜都得
想長傾秒回發展
最好可以約出黎出面

做自己 其實都係有共同話題 岩傾咁樣
出到黎見又相處到
佢都幾靚仔體貼又浪漫

好提子點解我玩咗兩年都冇

96巴 office dog🙉

搵人得閒就吹下水

99巴
你點我唱 Gym
長傾9up唔hea

32 巴打

做出版 求長傾 巴絲不拘

1 可以講吓你認為人生有咩意義

2 可以分享你最難忘嘅經歷

3 可以講吓時事、政治、電影、飲食、教育、文史哲、acg

29巴 ...得閒就傾兩句啦

我都要多謝tg post
話咁快就兩年~

樹窿
Casual chat
適合怕醜/有心事巴絲
事隔3年重開

93絲 想聽下人哋嘅工作故事

94巴，有緣人就入嚟傾下啦,經過今次之後，我發現內在比外在重要太多

講到尾都係your face...

在那些蒼翠的路上 歷遍了多少創傷
在那張蒼老的面上 亦記載了風霜
秋風秋雨的渡日 是青春少年時
迫不得已的話別 沒說再見

我耐過你, 兩年半...

弓起

圍爐

96中上樣巴 高185 搵絲打行山 only for 發展 hea傾同純R水吹既就唔好add啦 no sp 想真心識下知心人 等待呢位有緣人的出現 重新建立一段感情真係好攰 比次機會自己 比次機會人

唔覺
靚仔都咪又係識唔到人

自稱靚仔/中上樣嗰啲？
好多都柒到仆街唔知哪來的自信

巴打我認得你
嗰陣都有喺tg post見到你

99巴
你點我唱 Gym
長傾9up唔hea
停工停課悶到仆街啊快啲搵我

圖

92巴打識絲打
對於今時今日，只有一句說話：
個人無事，先做到世界冠軍家嘛！

91巴 183高 做文職
無聊吹下水
主要鍾意做GYM 打籃球 踩單車 聽歌 睇戲 睇youtube 玩LOL
希望你唔好咁爛口 因為聽到粗口會打冷震

90巴

想識瘦絲 得閒傾下計咩都好

想識高瘦絲 178final year ba

想識高瘦絲
178final year ba 有隻柴狗

90後深度搭棚巴
乜都同你傾不過 非常厭世
中意玩下電單車 紋下身 Free下
巴絲都傾 最緊要岩傾
最好傾下哲學野 傾下做人既得著

今宵多珍重啦！明晚未必會係咁

97 中上巴 181高
招朋友仔長傾 咩都傾
鍾意做GYM 睇戲 行山 冷門旅行
男女不限

連普通樣既巴都好有自信架
不過 有自信係好事黎
btw靚唔靚係個人主觀意見黎

圍陣爐
自問樣應該係順眼
因為有好多絲打add過我
一交換完相，態度就180度變晒
我好怕咁
都係仆街磁石多

都係做自己個陣最好，最緊要相處舒服
今次淨係我單方向比左相佢，無問佢拎就約出黎

最緊要做自己，咁先最有自信

紅字重點

97傳媒巴
kill time 傾咩都得

遇過幾個係咁 幾個都係矮同唔靚仔
自問唔係靚女 但你又憑咩咁高要求 仲要講埋啲難聽說話呢

絲打遇到嘅都係咁？

99年水瓶巴今日生日
最後幾個鐘上連登許個願搵下溫暖
願望 早日搵到那個她
最後唔少得 光復香港 時代革命 康復香港 時代抗疫

我又覺得交換得嘅個張相
唔多唔少都會有水份，我自己個張都係
但似九成，唔係話出到黎變左第二個樣

塊面乾淨，有印嘅就用少少遮瑕膏
出到黎見面唔差太遠，正正常常
我諗對方都會有心同你發展

講得好岩~
我係識朋友嘅心態去傾，岩傾咪了解多啲關於對方嘅嘢，跟住就好自然咁發展落去

係 呢啲人嘅共通點係一定會講 做朋友啫
咩樣唔介意
真係寧願你講到明要靚女先傾 扮晒嘢

有啲真係唔太岩自己嘅，咪當多個朋友
係呢個時勢，我真係因為咁樣識落嘅

係幫到我搵口罩/其他野
（當然我都有幫佢

我最多都係慢慢淡出，又唔會講啲難聽說話

唔岩傾其實無緊要嘅 不過呢個世界乜人都有啦

想識 利伸 絲

99巴
你點我唱 Gym
長傾9up唔hea
好想返工返學

絲
想揾24/7同伴
絲打優先
巴打都可以 最好有讀過sports/有教練牌證明你識教
色情勿add
@siumannn

黃大仙新蒲崗最好

代po
巴 175 秒覆
求絲陪傾 發展～

98巴 chat

98巴 夜訓啊
傾下計乜都好🤔

96巴 final year
失業失學

97 學護 尋絲 隨緣

曬氣啦，遇過好多呢種人
大佬，唔洗返工唔洗做野我人肉chatbot咩

成日遲幾個鐘覆就del，對啲唔上心既人，上心係冇用

生活圈子越黎越細
想搵下人傾下計

9 3 絲

想搵個傾得埋既巴絲

真 呢度識人唔好咁易上心

巴
成日失眠
點下歌
傾下偈

再推 悶到仆街

巴
不會自愛 沒人會愛

94絲 訓唔著搵人9up
巴絲不拘

01 ok?
hehe不要再找本人

97美國巴
扮緊工 搵人吹水

96巴
壓力大想搵人咩都傾下
唔怕我長氣嘅搵我啦

96巴 健身乾身巴 腹肌控 所以超重Core訓練
巴絲都可以搵我傾下健身或者日本既野 因為個人鍾意日本旅遊～

94 巴
好悶，咩都可以傾下，儘量會秒回
Netflix, cafe, 睇戲都啱
啱傾既做朋友先

96中上樣巴 高185 搵絲打行山 only for 發展 hea傾同純R水吹既就唔好add啦 no sp 想真心識下知心人 等待呢位有緣人的出現 重新建立一段感情真係好攰

93巴 返工圈子細 想識下絲

長傾 有緣可發展

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

94巴 gym 打波 戶外活動
咸甜不拘 咩都岩傾

22 巴 搵認真

咩都傾吓喇

91巴
扮工中
搵有緣絲打認真傾，有心發展

想發掘下新興趣，好似整皮具，影相

95巴
出嚟做野一段時間 發覺自己圈子好細 想識下人
鍾意睇書 飲咖啡
希望有緣同你傾

推

Hi完唔講嘢，乜料

99巴 stoner 找stoner

98巴
呢排冇乜街出好悶
傾乜都得 盡量快覆

22

@mcmisthebest

95巴

銀行工作 目前home office中
興趣：吹水 聽歌 飲酒 旅行 睇書 動漫
巴絲都歡迎傾架

搵我傾計啦

95單身巴 178 葵青

95 巴
搵 朋友..巴絲都可 性格細路仔同份人ON9同感情過份豐富 多愁善感從來都係我缺點 希望有人唔嫌棄同小弟做個朋友
招長期飯腳 戲腳 興趣班partner 靈魂同伴
有冇ching夜晚一齊打lol 你做畫家時我做插畫家 一齊拍住上 做下路雙殺

青山走犯 on9界KOL
20多年臨床經驗 國際認證
人稱銅鑼灣護舒寶 希望令你有被呵護備置既感覺

點擊連結解鎖我的心靈

96巴
做Bank Home Office緊
鐘意做運動同行山 乜都傾

99巴 想搵差唔多年紀嘅絲 最好讀緊u

98巴 岩傾換相

97巴 曾兩次被捕
以及11月尾起逐出家門
兩個月經常一個人自閑 亂諗野
想搵人R水吹

96 巴，放假，無聊到想死
平時睇下戲，睇下書，好天就出去影相行山
生活圈子無女咁濟想識下女傾計

91 巴
閒時拍照行山露營 玩下咖啡 放工跑下步 鍾意美食
獨處的時間比較多

感覺被討厭了呢

上次已經叫佢靜啲, 係都唔聽...

無人想知你啲威水史

衰11 比人拉？

追星巴 傾咩都得
歡迎巴打搵我

會安靜sorry 夢境一律我都唔記得晒

以你嘅心理質素, 如果有狗扮絲add 你套料真係話都冇咁易

98巴 夜訓啊 秒回

代po
巴 175 秒回覆
發展 互相支持

用前線個名食女on9仔

老實講佢係要搵社工多過搵朋友

也聽說過 情痴應收起
快樂過後 留心碎
這天即使需分離 如海跟天相距
懷裡摯愛 不應告吹

97絲 圈子細 想識下人
鍾意整野食 可以分享下

94獅子巴

92巴 想傾甜呀～～

24 絲

21 大學醫護巴 放假好得閒想搵人傾下計 長傾

巴 冇咁早訓 睇下啱唔啱傾

有冇雙子水瓶天秤吹下水
26巴

25/183 巴

菲林攝影/ HK indie/ 冷門國家旅行/ 古著/ 電影/ 420

無common野唔好add
男女都傾得

代PO
咩嗲都搭到 你講我聽又得 我講你聽又得 我講你唔聽都得

巴絲不拒

巴 93
有冇人聽日想出去
/seeyoutmrla

咁快

推 仍然秒覆

96 巴

96巴 有難以向身邊人啟齒嘅煩惱 關於性嘅野 怕尷尬就唔好add我 希望有自問對呢方面幾熟悉嘅人同我傾下

24普通毒巴
好悶識朋友

留多次？

92巴 繼續扮工 思考人生

26， 巴

由朋友開始，啱傾既會想發展
興趣： 打波，煲劇，唱歌 （唔介意可以點唱）

唔該唔好變左做我問你答，做緊野慢啲覆唔緊要但唔好hea覆。

巴打如果有打開波都來加，搵下波友🏸

97巴
想打翻波做翻Gym
傾乜都傾到 不過今次係想搵人打機
傳說打排位 有打嘅加我一齊打下機
唔拍拖 唔發展。 打機開心就好

98 絲
呢排停課冇野做好悶
吹下水
最好可以長傾

87巴
睇下有冇絲加我
巴打都會同你傾計

97巴 183陽光男孩
外國留學 悶上黎揾人吹水
平時鐘意籃球行街食飯睇戲

91巴 純閒計9up

擺明係諗住用前線個名易食女啦

冇意思啦
靚仔咪又係比出嚟
我靚仔 總有人比我更靚仔
個個都話靚仔又如何

99巴
你點我唱 Gym
長傾9up唔hea
好想返工返學悶到仆街

93巴

返工冇野做又唔比home office.
悶到喊等收工

代post

26 絲
Home office 中
有冇都係home office既巴絲一齊吹下水
發展既野就隨緣啦

94 射手巴
不外協 興趣係行山睇書
住東區
岩傾就傾

停課好悶 留家保平安

地點觀塘
可吹以下水（真係吹水程度）
木結他、樂理、瑜珈、dse溫書、按摩、針灸

想搵人一齊自學
日文、法文、IELTS、或其他野

95巴 都算健談 傾咩都得
如果悶嘅話咪搵我傾吓

代po
巴 175 秒覆
希望絲打係高高地

91巴 好得閒 秒回

96巴 秒回

95巴
心情好差搵人傾下，男女不拘
@KL66618

94絲 160 A3
希望大我至少3年、非單身勿加
想搵一段穩定的關係

93巴 輕鬆傾下偈識下人絲

pish

96巴
英國翻黎
184
想搵下傾計（甜我唔mind

90巴 想識瘦絲長傾希望可以發展

94巴
都係宅女好,鍾意人地多D笑,希望大家笑點一樣

96 隨緣 想識絲

95巴 鍾意睇戲 netflix
唔煙唔酒唔蒲 圈子好細🥺 搵人傾下計
唉～玩tg post真係勿認真

有無人識得channelling 或者識人做呢d?

巴 185up 得閒盡量會覆
有留意開時裝同波鞋 歡迎交流 鐘意dark fashion
主要想搵高嘅絲

91巴 183高 做文職
home office 無聊吹下水
主要鍾意做GYM 打籃球 踩單車 聽歌 睇戲 睇youtube
好悶 已經幾日無出街 就黎悶到生菇

89巴，平凡，穩定職業，
想要一段相處舒服既關係，

92矮毒撚
想搵人長傾 岩就試下發展

夜訓 真係姐夜訓嘅98巴

r水吹

99巴
你點我唱 Gym
長傾9up唔hea
唔做condom仔

25巴 182 瘦底
想搵細粒活潑開朗絲
一定要有自己睇法思想 港豬/永遠跟主流既不了
覺得一段關係要係互相依賴
最重要一齊成長同進步
最好可以一齊不斷試新野出自己comfort zone

98 毒巴 唔識日文但係聽得多會唱下日文歌 興趣: 動漫 小說 打機

絲
係屋企冇嘢做，好累
長傾、亂up，熱烈歡迎～

25歲人父
日夜癲倒，深宵吹下水
男女冇所謂
純粹搵網友，唔會厹你 我保證

88巴
圈子細 非絲必擾 頂唔緊

留多次?

巴
我相信每個人內心都有一個不為人知既真我
都用名為道德既面具去掩蓋自己既黑暗面
歡迎係我面前展露你冇人知既一面
Btw藍絲黑警死全家dllm
傷心的人別聽堯十三

IG 個D 係咪真係識到人先

24 175 63 sporty 單身基巴
乖仔黎架 幾好傾

97巴

行山 旅行 影相 日文

高巴 識彈結他 但唱歌唔好聽
有健身教練證書 但唔係大大隻
鐘意FF因為現實好苦

19巴 178 62
正常樣掛 毒撚冇嘢做歡迎鳩up
音樂 打機 運動 動漫

98毒巴 生活苦悶 唔煙唔酒唔蒲唔賭
可以秒回 想搵可以互想依賴下 長傾嘅

97巴 學護 9upper 尋絲

98巴 養柴 想識高瘦絲

99巴讀緊asso
學店停課喺屋企悶到發毛

98 秒回 夜訓

97巴
想搵女朋友

P.S 我有兩包口罩

巴 啱傾傾落去

健談的26巴

日日係屋企做廢青，新年辭職都唔敢見工

有無打機絲？ 新手玩緊lol

巴
動漫打機哲學心事話題都得
男女都歡迎 本身比較被動
歡迎互相推薦作品解悶

24巨蟹巴 salon返工 過完年加肺炎日日返工悶到仆街 淨係食同訓
喜愛日本 同影相 r水吹

96巴
想搵女朋友

外表冷漠
內心溫暖
喪絲
@hehehaha111111

幫男朋友奶乾淨d屎跡未

漏咗 幫frd留

96 巴
樹窿 巴絲都得

me again

巴 前年去過日本exchange

加唔到既

原來我打漏咗個字

99巴
你點我唱 Gym
長傾9up唔hea
悶到仆街

千言萬語 抵不過一句話
反反覆覆 握不住一粒砂
我的眼神和別人不一樣
如果你懂 請你別走

[member］

96巴
自認on9可以找我 因為你遇到對手

[/member]

巴 解悶傾一晚

98毒巴 生活苦悶 唔煙唔酒唔蒲唔賭
想搵可以互想依賴下 唔介意分享多啲自己野嘅人長傾

98 秒回 長傾 夜訓

如果都有覺得Maniac係best band in world既
我可以即刻娶你

95 185

求新開始

98巴 想搵人傾計

巴
搵人打LOL

24巴 182 瘦底 S底
搵特別關係 想沉船
小小小外協 不過一定feel行先
試過對住大家甜笑住咁玩 番唔到轉頭

99 絲
想搵人開解下我

要開啦

請開post 83

非打手

相入面係其中一個比較多人玩既

但我覺得IG更難識人

因為佢以尋人post運作

你想識佢要經admin

而對方可以搵/唔搵你

2020dser 巴
日日困喺屋企好悶

1001?